ICAC起訴「反黑警司」 涉收賄免費嫖妓包庇夜總會

廉政公署落案起訴一名警司及兩名私人會所經營者，控告他們涉嫌分別接受及提供共78萬元賄款及由一名女子提供免費性服務，以及串謀公職人員行為失當，使該警司向該兩名經營者披露有關警方調查有關私人會所的機密資料，並向他們提供意見或協助。

吳偉漢，53歲，人稱「反黑警司」的港島總區刑事總部警司；欒其祥，46歲，及謝凱健，37歲，同為MB Club Mont. Busa (MBC)及GOLDEN經營者，被控共8項罪名，其中5項為交替罪名。

仍然未死得到

猶差：因為佔中問題，所以我要食免費雞

icac好波

100歲都死唔去

冇改錯名
黑警

黑警司

條吳偉漢咁似係邊見過既

天地有正氣

免費性服務

吳偉漢，53歲，人稱「反黑警司」的港島總區刑事總部警司；欒其祥，46歲，及謝凱健，37歲，同為MB Club Mont. Busa (MBC)及GOLDEN經營者，被控共8項罪名，其中5項為交替罪名。

邊個話Icac做唔到野

.................
唔好沖出黎7唔該

正 任屌西

港島總區刑事總部警司吳偉漢表示，相信案件涉及本土派組織，並予以強烈譴責。吳表示，該縱火案是一個有組織及有預謀的個案，因涉案人事前將立法會外的一個警報器破壞，之後將有易燃性物料放入垃圾桶，導致着火及爆炸，有關人士正被扣查，不排除會有更多人士被捕。

強烈譴責黑警吳偉漢

而家啲警察呀
除左黑暗醜惡呢
重好撚戇鳩架喎

條女一定勁索

權鬥失勢？

你地無做錯

真係無鬼唔死得人。

破案快=同黑社會有勾當
警界新星=黑警頭馬
揭破黑警=黑社會用完即棄

有時D電影橋段都幾真

好似暗角七警之一

強烈要求向太幫佢籌款，何君堯，梁美芬幫佢地再搞撐警集會，大叫屌晒你地ICAC老母

唔係錢嘅問題，而係失去作為一個人嘅基本品格

FYI

涉收黑幫賄免費嫖妓 被捕O記高級督察為港大尖子

警隊參與國際刑警打擊有組織罪行會議
有組織罪案及三合會調查科總警司陳樂榮於十一月二十四日至二十五日，率領警司何振東、高級督察陳嘉健，以及商業罪案調查科警司陳國豪和高級督察陳國偉，出席國際刑警組織在泰國曼谷舉行的「第十七次亞太區有組織犯罪專家組會議」。會議由派駐法國里昂國際刑警組織總部的警司呂智豪與泰國警方統籌，他亦有出席會議。

差佬只係打份工，有咩品格可言?

休班警犯案數字日升你可想已知。

黑警: 懷古收下片啫, 咁都拉, 自古以來都收開片架啦

黑警 使徒行者

最衰都係佔中

抵死

黑驚

去做卧底丫笨

加分

係囉幾時聲援下同袍呀

係佢喇！ 唔怪得硬係係邊見過

標榜住反黑 原來先係真正既黑警
香港警犬正垃圾

嗰個場啲女，又的確好易令到麻甩佬把持唔住嘅

goal

警超聯

又話高薪養廉

腥港驚察又入一波

求帶

有幾分似卓凱

又一分

為左屌免費雞！係唔係一次臥底行動？（睇得電視多）

反黑組+3分

爸打講多d個場有咩正野

因為今次係老廉拉人唔係差佬

阿sir做野唔洗你教呀 ICAC

高級會所班高級雞一個月分分鐘搵得多過佢

屌 點解淨係起訴個警司
個SIP呢

警司10皮個月都仲要貪

台妹駐場

好似好正咁

0記

台妹大陸妹賓妹俄妹嗰啲, 大波(可能假)長腿摟屌裙22腰,咁上下

以前老人家話「好仔唔當差」 好似愈來愈無法反駁

佢個督察冇告到
係唔係污點證人出賣自己上司呀

一人開幾瓣喎 厲害
咁勁係咪應該加多啲分，好似三分加and 1咁，含金量極高

因為貪嗰筆仲大舊錢囉

點入到

林鄭好波

hehehehehehehehe

係咪應該由犯案日開始拎返d糧出黎

有免費雞 抵返晒啦

第一你要有錢，第二你要識人

咁高人工炒樓都夠食啦

過兩年就退休食過百萬長糧,會唔會咁就冇晒

係咪唔肯幫手運毒先比ICAC 告?

DQ 黑警司

退休金
咁就無左份退休金

2千蚊一個鐘
好似係台妹多

幾時出電影

不如畀番阿sir 收片
佢份糧點玩得起

我有個世叔伯 老差骨退左休好耐 以前做毒品既
佢都話以前警察同黑社會關係係痴到好埋 唔係根本做唔到野......

高薪養廉喎

無錯，閒閒地一班麻甩佬玩返晚都十零皮

快d賴落佔中度啦

我睇唔透 又黎一次性交一年?

可能真係反黑陳小春嗰種咁

男兒一生要經過.......

咁佢以前係法庭的證供可唔可以被推翻
犯人可唔可以質疑佢的證供而提出上訴

使徒行者2

助理處長都係黑警

仲掛住退休金咩
周到先80萬，冇周到果度夠晒cover 啦

可以瘋狂屌免費西

香港勝在有